# README #

Voor het demonstratie het is een WIP dus zal nog niet goed werken als een package

### Waar is dit voor ###

* Laten zien van wat gmeaakte laravel code
* 0.1

### Hoe zelf te starten ###

* U moet laravel hebben geinstaleert
* U moet composer require rydurham/sentinel doen
* U maakt daarna een packages map aan in uw hoofd directory van laravel
* Daarna zet u in deze folder de bestanden
* Voeg daarna aan de autoload in uw composer.json bij classmap de package dirocty toe
* na dit moet u alleen nog eerst de instructies van rydurham/sentinel volgen en daarna php artisan vendor:push.
* hierna geld alleen nog een php artisan migrate hierdoor komen de gewenste tabellen in de database te staan.

### Het is een work in progress alles wat hierboven aangegeven is word verandert in een installer zodat dit alles niet meer uitgevoert hoeft te worden ###